ACO 幾時出招聘 我知好多人會報

上次錯過咗 後悔莫及

會員 #133514 - 商科Engine仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .考警察好唔好？咁既時勢？
2 .咁既時勢 考紀律部隊係唔係唯一出路？
3 .想做一個正義既好警察 應該點做？
4 .［開定先］ 投考警隊集中討論區
5 .好窮想考警察脫貧
6 .點解咁多人唔鐘意警察 ?但有事又會報警
7 .揾唔到工，想做警察

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月29日抗中共反納粹全球集會

錯 我係智障至真
失業既失敗者

Lm

Btw 樓主讀商科做engine?

唔好同我d大學同學爭啦

做緊 Audit 精神唔係好正常

唉 我商科it仔

等緊aco

做咩野ACO
日日filing 執template 出memo
咁樣就15.5k
親戚都算 一去人地婚禮你就大獲

thanks

已 BLOCKED

如果份工好hea 冇壓力 唔洗OT 可以長期挽電話 炒股票 做又有咩所謂衰在冇得拎綜援同要交税

利申:社會垃圾

邊L到有新位 俾你日日炒股
坐左廿年？

做ACO浪費人生..

講吓姐 朋友老母做ACO 應該係 之後日日番工幫個仔印notes 用A4 file 自製口罩夾次次wts 秒覆仲爽過係屋企

狗先做
係報就eo/ao

新制不論咩部門都係食屎Level

何不食肉糜

去婚禮會點

唔去得唔得

驚西 大把人失業 做保險

求其答下話做政府文職咪得

收到風今年直迫十萬人申請

我聽過有人aco 日日ot到9點幾先走得
好多新仔入到去由朝到晚都冇停過手

想屌d aco

算吧啦 新仔好少機會有悠位 我部門大把ACO日日陪我加班到7點幾

大把 我部門好多都係咁 日日做到8點仲要做唔切 睇到都覺得慘 人工低又辛苦

升左Co sco 笑鳩返你轉頭啦

又唱淡 叻仔

我d fd 三大都會報

洗撚唱淡咩你咪入嚟試吓 不過有能力就唔好考ACO
日日同我一齊放工 人工低一倍 登我班下屬慘咋

威喇 躝啦

比上要博，比下有餘，好過失業

Thanks 已block

騎CO搵馬

有幾大獲

好大獲架

唔信就算 純粹提下唔係想像中咁得閒
如果你考就祝你中到閪位入嚟學資捱吓啦

係呀，你話做ACO 個主人家會殺左你分屍呀
連登仔最多性幻想

做到co 應該都要做返10年，10年都冇其他路數真係。。。

識有人騎住ACO,然後考咗消防隊長。 有人騎ACO 考咗勞務主任 佢地日日準時收工就去做gym/返屋企温書，唔洗ot 真係慳好多時間進修(雖然aco 都有位要ot, 但冇出面咁嚴重)

學資，上次見到有個啊叔帶唔齊野係到屌人。真係見到都

On9 仔 做緊2a3o又要同你講咩
咪撚柒啦

On9先做aco 悶到仆街

地獄位嚟 計埋啲allowance 入康文啲CA仲高人工過ACO 但佢地日日玩腳趾睇youtube

想宣傳下aco 再多一倍人報

正確！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
月薪 $31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

出自香討香煎哥

真係時也命也 ！

班70/80後…
已經打緊私人工，
唔想減薪做公僕！

真係短視…
做唔到放下身段，
只放眼個起薪點！
(白白益晒90後…)

反而你睇…
CA 頂薪 24,070
ACO 頂薪 31,750
而出面起薪20,000，
但廿年後可到40,000？
(未俾人炒已經好彩)
到你真正頂薪…
CA 已超 40,000
ACO 已超 50,000
但只係十二年嘅事，
到咗真正廿年之後，
月薪真係不敢想像！

出自香討潮文

上面講左咁耐
咁姐係幾時招聘

大把70後嘅朋友，
只有初中程度學歷，
讀唔上去就入咗政府做！

OA，CA當年只需小六同中三，
做咗幾年就推你上 CA，COII！

宜家個個文書主任ACO，
大喇喇三萬一個月，
朝九晚五五天工作，
除時又排隊再升級，
四五萬月薪大有人在！

兩公婆五六七萬一個月，
用公務員配額上公屋交平租又得，
轉租置幾皮買段又得，
轉綠表員新居屋又得！
(完全不食… 人間煙火)

香討潮文

大把大學生想做…
讀完博士都考PC！

CA/ACO 每次請人…
申請人數實過幾萬！
(但職位只得幾百個)

出面公司…

小六有萬七？
中三有萬八？
中四兩萬三？
中五有三萬？

五天工作，放紅日！
年假十幾至四十日！
病假全/半薪各百日！
MPF僱主供款有25%！
公屋/居屋/HPS/HFS…

香討潮文

好撚正同魔巴唱反調

部門有新制ACO，
太太在另一部門！

佢入職第二年有BB，
佢第三年已派到公屋，
仲係市區3-4人單位添！

又有妹妹新黎一兩年，
已經去咗日本兩次，
德國，冰島各一次！

宜家剛剛結咗婚，
本來兩個人租村屋，
婚後搬返女家公屋住！
(原本係父女兩人住)
打算邊住邊排公僕隊，
一心等派返間公屋！

兩個年青公務員例子，
佢地收入穩定人工高，
但就明知地選擇公屋！
(完全冇諗過買私樓)

平租地點好咩都全包，
只要豪裝就靚過私樓，
其實裝修只首期二成！

平住公屋就有錢去玩，
繼續日常消費玩食訓，
有錢更係留返自己洗，
點會用黎供養人呢？！

佢地係正宗三公…
公僕夫+公僕妻+公屋！
公僕妻+公屋+兩老長者金！

香討潮文

有d骨氣好bor

魔巴今年會唔會考aco?

sfaa狗也不屌d老屎忽派中油位實磨足6年
我識有fd fg做aco俾條女嫌人工低飛左，連登仔自己睇路

係有 好多筍位
不過唔係新仔做
問過老屎忽未？
唔好到時入到去 又問點解咁撚忙

洗鬼宣傳，個市差到咁，金融業都差曬，自然地推爆

咪撚推啦屌，連登仔個個都50k起薪，
點會睇得起ACO，推埋啲垃圾工俾人做

利伸:垃圾

Sauce ?

ACO 好似7月17日又再開POST

公佢條命咩
兩個公務員有埋BB唔知幾耐先排到
跟住啲短視臭閪無將來咪成日唔儲錢旅行囉
你睇下男人咁做會點樣

無BB再結婚排一樣勁耐
真係唔明公屋都拎黎吹奏 拎住PT3都係到吹，癲癲地

CA都唔請我，屌林鄭老母

上次aco reject 咗我 今次要加油

吊 我幫緊人渣 警察有得做唔做 ，ok 我明。
非專科仲唔報ACO 想私人工打一世 ,
20K 鬆D?

連登仔永遠最多人屌7人做Aco,往往年年創新高申請，往往連登果幾個月aco 日日上熱門post,開足幾百個post,往往屌人工低，自己搵好多果啲，係果啲post出聲問點考最多

睇下今年開到幾多個post

就快開post喇，會盡量解答大家對aco嘅疑難

咁認真...坐喺電腦前話自己50K有邊個做唔到?

完全正確！

WKM II，二級工人，
小六，16,635！

WKM I，一級工人，
小六，18,380！

OA，辦法室助理，
中三，18,795！

CA， 文書助理，
中四，24,070！

ACO，助理文書主任，
中五，31,750！

私人公司會…
俾三萬請個文員？！
(經理主任都未必有~)

目的：勸退~

小個香壚，小隻鬼碼！
(爭升級，爭公屋，爭綠表)

唔洗Aco
Ca都成村人爭

除左ACO/CA ，仲有咩政府荀工，考過又考唔到

狗隊

做aco

不如考2a3o

差幾皮嘢一個月